達迷又陰D陰D上左水

詳情睇CC台陳奕迅post

蓋清一直關注達狗

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

屌你唔比link

我都轉左去左J迷

遲早要殺曬班小強達粉

@特西

達狗個facebook d留言同港人港地無分別

達狗成個台都係仆街黎
我由64開始講 講一次比佢地ban一次

五元素=五大訴求

達哥去左渣的士了 大家唔好再針對

似真心膠多啲

gta?

達哥走得太前 當年玩gta已經獅鳥的士佬

想車斷兄弟腳?

白衫＝真兄弟
口罩＝引戰狗

第一個留言訓醒未
香港仲返到去以前日子咩

有達哥睇就得